今日黨鐵竟然無封灣仔金鐘中環?!?!?!?!?

已經唔驚大家

成車車去車廠拉

咁咪搭返黨鐵囉